霸氣哥政言 楊潤雄狗噏言論自由 聶德權當自己公司老闆 / 設局拉12港人再擴大追捕/ 雙十節都被禁 國民黨情何

《霸氣哥政言》20201011
楊潤雄狗噏言論自由
聶德權當自己公司老闆 /
設局拉12港人再擴大追捕/
雙十節都被禁 國民黨情何以堪/
六七暴動講唔講得?

Booom HK
25.7K subscribers

有意「Booom水助養」嘅善長，現時有兩種方法:
1. 一次過打賞，金額自定 Paypal:
2. 每月US$4(或可更多) Patreon:

【重溫免費節目】
想重溫Booom其他免費節目，可以去我地Youtube Channel:

【欣賞收費節目】
Booom仲有三個收費嘅私密節目:
禪飛x辛比經典再遇《廿二世紀藍皮書》、賽馬節目《贏到爆》、
無限制級麻甩節目《哥前哥後哥登堡》

想欣賞?
請即到
只需US$4月費成為Booomerang會員，就可以慢慢欣賞~~~

All videos on this channel are only used for commentary, criticism, research, scholarship, teaching, comment, and new reporting. Copyright Disclaimer Under Section 107 of the Copyright Act 1976, allowance is made for "fair use" for purposes such as criticism, comment, news reporting, teaching, scholarship, and research. Fair use is a use permitted by copyright statute that might otherwise be infringing. Non-profit, educational or personal use tips the balance in favor of fair use.